出到黎做野，發現自己原來唔係好識同人合作，可以點改善

求高手教路